點睇我踢爆關sir係澳門人後佢嬲到告我禦狀？

告禦狀都唔敢覆連登呀？唔敢認自己係澳門人呀？係澳門人有咩問題要滅我聲？關囝真係惡過共產黨呀！

不愧係關sir
自己日日撩是鬥非之後扮受害者

你可能唔係邱文勁
認錯人喇

咁真係樣衰咗啲喎.

五毛關比人踢爆就扮可憐
做左咁多親中野
仲要係澳門狗根正苗紅
不過仲有班child登狗係咁奶佢

咁係咪叫以死相搏

當義士咁尊重=問係咪比人收編咗

睇咗，做乜。

好撚好笑
勇武告御狀
同小學雞嘈交搵miss有乜分別

你地兩個自己飲餐茶拆掂佢啦

內閧之祖熱普城笑緊啦

屌藍絲up咗佢段片上去啫，條友撚識推post咩。

james chan係乜水

好耐冇花生食了

你兄弟關sir都唔撐下

得鳩閒咩

我連佢tg都唔知

咁小事都嬲到告比老師知 點靠關sir同共產黨對抗

應該係陳國強 不過佢個回應仲好笑

人哋鬼得閒理你哋d連登LF2

御

睇下邱文勁
會唔會選區議會 / 會唔會被DQ
米知道有冇被港共收編lor

又唔係為錢, 又唔係為女
都唔知你地兩個嘈乜

係佢大佬陳國強
佢都冇眼睇唔撐佢

椰子咁大個辦事處
關同學咪直接踩上去三口六面傾掂佢囉
我都唔明搞緊乜野

自己參考：

想和解，但轉個頭就⋯

以死告狀

被廢老整到告比警察聽
比連登仔串告比連狗搬台
而家就搵腦細壓你
關蛇潛意識中都幾階級意識

其實關sir做乜咁嬲姐？
澳門人冇問題架，又冇話澳門人就唔嚟得香港
行得正企得正，有咩問題？

不過可能你自己平時都狙擊開澳門人咁就另計啦

平時話大陸人搶香港人資源
自己澳門人都黎搶香港學位

大陸教出來
階級意識好正常

關狗長不出象牙

告御狀
唔係告禦狀

禦狀係文盲中國人簡轉繁既常見錯誤

乜野唔分化?

呢個post樓主講得好啱 澳門人奶共兼感謝解放軍 同一陣線真係咪撚搞 無問題？我答番你乜撚野唔分化

狗咬狗，兩個男人老狗好撚煩

我覺得佢係正宗香港人喎
細個習慣舉手同老師報串

同大陸教出來冇關係架

。。。

楊岳橋先好似係接受大陸教育
關sir係去教書

關狗係為錢去大陸做狗啊
乜都拎楊on q出來幫關狗轉移視線

你係咪媾唔到紅白藍女黃琛喻，搞到short撚咗？
大家本應都係同路人，你點解要爆人電話咁賤格？
乜關愛座Hunter真係同你十怨九仇咩？
究竟佢對你做咗啲乜嘢呀？

仆你個街你係公開我電話呀柒頭

原來藍絲已經起咗關sir電話，希望CC台手足團結撐關sir

澳門人身份係恥辱?

以後可以話人 : "你個馬交仔吖"

正有此意

佢公開我電話呀

關sir算唔算連自己都罵埋？

呀謙，屌你老母，起身喇

食屎啦五毛狗

為左隱瞞自己係澳門人既身份
就話澳門人係狗
佢成日鬧人5毛
係唔係又係為左隱瞞自己係5毛既身份

有啲五毛專做下把, 俾啲隱性五毛屌拎光環, 關鍵時刻先露底

即係講緊佢同俾人bam咗嘅JR兩隻澳門人呀

係

成功踩住5毛拎光環

留名支持關sir

連登袁術關sir

袁術話晒稱過帝

對付出手嘅人咁落力

關sir喺cc台稱帝

關sir準備開陳國強拖
椰子嚇到瀨屎未

出黎一齊睇片=稱帝儀式
一齊交信=帝王外交證明